［行動post] 明天527全部出街

明日就係國歌法二讀
大家準備好未？
希望罷工/請假既你地 罷完一定要出門口
和理非又好勇武又好 每一個都好重要
多你一個都好多 人多狗自然冇咁易打散我地
聽日有好多不同戰線可以自行選擇
個人覺得港島需要一定人數 否則港島少數手足就會好易打散
同埋被驅散後 可以選擇其他位置再聚
唔好見散左就即刻翻屋企
最後 希望大家可以保持冷靜獨立思考 安全回家

大家聽日見

[必睇] 保護前線 你不得不知道的一招！

推

5.27 「黎明行動」癱瘓全港

推！！！！！！！

[行動安全] 點解black bloc勁過妖后,跑得快過quicksilver都畀狗咬到？

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

反跟蹤 基本概念

重演612 雖然難 但唔係難就唔做

事實證明黎明行動係最成本低 高效益既抗爭手法

同意 唔做就唔會成功

推呀

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

聽日街頭見

大家出黎一定要喺心裡面定立一個自己嘅目標

聽日見

今晚要諗清楚自己定位

不如你開個post 統計下有幾多人肯出

我一定出

527 街頭見

記住出都要有目標
唔係鳩留鳩守包都唔走

Be water 如水 要有流動性 你郁班狗就要重新部署 勿鳩等

推，街頭見

推呢個好d

聽日見，527 街頭見

Push

推行動po

13:00因應警暴人員佈防，金鐘 龍匯道 行車綫及行人路
將於今日 16:00 起封閉⛔直至另行通知。由~統一中心 前往⇒中信大廈 的行人天橋，今晚 20:00 起將設警方檢查站，只准持員工證者通行。

未FC

先不論邊個方案最有效同有冇用
點都出左街先
推

冇錯 出左街自然有野幫手

哀悼何生

推呀！！！！！！

天氣熱 記得帶多幾套衫換

到時見

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

push

推推

文宣好重要 文宣組勿放棄

Pishhhhh

街上見!必要時開花!

推！假已請！

推，要見返上年六月連登，全部行動po。

聽日 條街要人

推
和理非更加要出黎
多人一定減低風險
你唔出，就係間接推其他人送頭
唔好當無事發生繼續返工

推到和理非見到

見到呢個post, 突然想起一句說話，垂死掙扎，又害死好多小朋友

好似推得好慢

推啊

絕不放棄掙扎

大大力推

心

推
同埋討論好唔同方案
記住人冇事係最緊要既
勿戀戰
唔好諗住死守

R. I. P

不如係中環出, 聚左人先
你金鐘出真係好易比人focus

建議九龍港島兩邊做

大家記得街坊look 彩虹戰衣入場

Ppp

推 行動post

pish

最緊要有人做

大家一齊出

準備好

好呀

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
塞爆港島

其實都好

就算唔企得好前
都要出下街行下
條街多個自己人都安心d

推！

和理非都好 多你一個好多

關於沈教授20點之我見

0527
香港獨立 唯一出路

2020年, 仲開post投票
投票果啲有幾多個真係會出

Pish

[連登公投]一句講晒 聽日黎明行動 定 黎明唔動

全民報哨

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

推爆

我諗呢度有7~8成推po 叫人出的

聽日都係準時番工

連票都唔投，一定唔會出

有心出既投唔投票都會出黎

請假啊

527 街頭見 請完假記得出街

p

無論你係咪彩虹戰衣都好，中環人流點都多過金鐘，由其是10點後個個入哂office

同埋有好多後生d手足彩虹左都好易認

純粹一問 咁早堵路 啲人點出去

大家office造型啦

同問 所以早啲出港島

其實唔需要重演612，自己望下對家策略都知重現到嘅機會好微。

但唔係唔重演就會失敗，有其他方案比佢更可行，犧牲相對較少，打陣地冇一次唔係損手爛腳，你我都知。

不論係不合作運動，車手塞車慢駛，強制令到大家返唔到工，隧道喺不知名情況無法使用等。

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

無錯, 玩左成年, 唔通對家重會比612發生咩
時間一直咁過去, 唔好諗轉頭, 目標為本

唔好俾人帶風向

記住兄弟爬山

大家小心 比自己一個時間
唔成功就要撤

無錯, 而家唔團結, 下星期連登可能已經無左
就算重係道, 有巴打亂打野都有國安拍門送中

街一定要出 無論你係咩位置嘅，例如哨，前線，中線，後排和理非，物資組(鹽水，遮etc)全部人都要行出街

唔理你係想過海，定係喺九龍standby，隧道等等 全部都要出

香港人 打仗啦！

聽日有軍事介入

各有各做

其實上年7區罷工集會
好多公司都驚大家返工同出街有危險
所以都被罷埋 叫同事唔洗返
攞正牌罷工 點解唔向依個諗法再搞多次7區罷工集會

推
見到狗唔好扔嘢 唔好比藉口佢哋
要塞爆所有街

推
要諗下行動方式

721831101111

大家明天見

出街番工先, 不過人太多可能塞住好遲先番到公司

有諗頭喎呢個

大家要睇清楚個大環境，睇清楚對家部署同策略，依家金鐘個防極高，無論你今晚去定聽朝去都冇可能接近立法會

唔好同我講咩散播失敗主義，唔去金鐘就輸，我要嘅係將行動最大化，我睇嘅係成效。

even係截住所有立法會議員嘅屋企唔俾佢出都係一個方法，方法唔係淨係得所謂嘅重現612，大家無論身處咩崗位都應該用下腦

唔應該諗住重現612 往往會失效

推 值得一看

唔好阻我返工先 返到公司我就睇live支持

不要問 只要做
差你一個好多

罷到我切

agger

不分 不割

又畀你踢爆。

527 街頭見。

推！！

取消限聚令就會比連登仔話係港共陰謀 想害死香港人 想搵藉口開關 想放大陸仔落嚟

PUSH

街頭見

聽日出街見

每日都出街懲罰黃店㗎啦。527只係另一個每日

建議10點後先討論

今次唔夠氣勢

Tui

咁不如聽晚先討論？

撞

早啲討論有咩問題

再推，527街頭見

End Game
香港守護戰

出唔緊要
萬事小心
唔好白送頭
天佑你們

如果佢地成功開會嘅話大家會點？
散左先定點？不如係度講埋

收爹啦五毛 身為香港人走去幫支那玩分化 唔死都冇撚用

唔好情緒太亢奮，記得要一眼關七，留意身邊發生既事情。

聽日仲想返工/想被罷工嘅同我入嚟

再推

推推推

兄弟爬山 各自努力唔係問題，但我唔想見到班手足明知山有虎都去送頭
人少一個就真係少一個，我地抗爭成本好高，唔可以白白浪費

其實係架
重演612 係最最最理想嘅做法亦都係最好嘅outcome
但成功率低
不過求上得中 求中得下 求下必敗
所以就求上 求吓姐唔一定做到
而且佢可以玩訓立會 你527幾早都冇用 佢地一早入咗去

推吖

香港人 建國

今晚20:00開始港島會佈防佈到One piece明哥招鳥籠咁
聽日入港島係會一場硬仗

咁危險所以任何招數我地都唔好試 好危險嫁

罷工ge千奇要留係屋企 千奇唔好black blo行街
黎明行動千奇唔好堵路
有車ge人千奇唔好5:00出車
千奇唔好係建制派屋宛開花
千奇唔好係狗鐵暈
千奇唔好呀

去邊好？

好

唔計樓主係度自推，呢個post 成個鐘都唔過十版，明日有冇人會罷工呢？

個目標係乜? 令普通人番唔到工? 令議員開唔到會?

527

有啲人係需要被罷工，先可以幫手；同時癱瘓交通可以令議員開唔到會
當然如果佢地早一晚依家已經去立會過夜嘅，咁就冇得講啦，做咩都冇用

如果揸車過隧道又剛巧沒有散紙的話，最多可在收費亭付一千元大牛，收費員找錢時記得逐張數清楚才開車，以往經常有收費員故意找少錢中飽私囊，數完錢如對數目有任何懷疑，可全數俾返收費員叫佢再次慢慢數清楚。

我會出但好驚冇人出

推 18區要人

約定煲底相見

最終目標係安全回家

聽日係街上見

只要70架家長車不停來回紅隧
紅隧circle 得7公里
又唔犯法
送錢比紅隧

大家都係度唔驚

［突發］銅鑼灣人流開始散去

推，聽日見

今日要做嘅都做咗 仲唔走等俾人拉啊

天氣熱，多飲水
少食多糖多炸油
唔似罪犯吸毒🧊

我有時都帶飯返公司，慳錢嘛！
但試過唔小心係街倒瀉
又試過路上溶咗

所以一定要有個好保溫既lunch box !!!

太遲了依家
下次

留名

好多手足呢個時候份工都好危 未必罷到 要幫下佢地

狗會睇連登安排相應佈防

我係到

得樓主一個自high

干諾道中依家已經有鎮暴狗同CID車喺道,大家聽日要小心.

【置頂】527 終極戰略

大家都唔出咪無人會送頭？

出街返公司返工

得你一個唔出做港豬

3500隻狗守立會 其實立左國安法係咪就=攬炒

而家兩大類活動
1. 實際阻撓通過
2. make noise
話俾國際知我地唔屈服, 只係阻唔到佢硬過

第1頁啲文宣得罪啲講句, 好情感上勒索
又係包圍+堵塞+長期戰+陣地戰圖片,
有種錯誤訊息俾人係以為行舊計劃就OK
咁好牙煙, 特別係對會上gear 手足黎講

多區開花講左好多次, 唔會分散佢某個總區嘅力量
黑警每個環頭根據評估之後嘅風險再分配狗力,
佢地可以係休假, 交通, 刑事調查, 雜項 分啲狗出黎著綠衫
就算一時調動唔到都會聯合其他區進行打擊
議員可能今日已經做好準備, 唔會由佢屋企

黎明行動並唔係單純講成功就不顧一切,
去到後期就知見到人數唔夠就更危險, 點解認為後期少人
而家亂告完一輪反而會仲多人出黎做黎明行動

事實上人手(行動) 有限, 做野嘅人手(會真係行動)就更有限
經歷幾場大戰之後, 我地損失幾多戰力大家都知
最終受傷都係後生仔多

唔好睇小曱甴可以嗎？
曱甴一定會做好哂所有情況既打法計劃
討論多啲自然有更好既方案

狗唔會諗得到立咗法之後對自己都有害處.

Cls 成個熱門都係何鴻燊

推翻行動唔好理佢

推行動post

唔好睇少香港人

好多人都表示唔出

你出我出自然有人出

哇竟然有正常心態分析

不推是共匪

本身翻金鐘都諗緊照唔照著恤衫西褲

推 樓主好細心咁整合

冷知識：紅隧兜一個圈只需7km

來回紅隧又折返人間

香港獨立

點解今日咁多水炮車防暴係西環嗰頭？演習？

有消息指國安會在遊行期間投放武漢病毒

寫得好理性
尤其唔盲目煽動人衝
同埋提出行動目標
非常支持

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

聽日圍立法會唔係咁易,班狗set好晒小心被包圍

出左黎再講 唔出就咩都冇可能

一定會有你既崗位

唔敢上最前做勇敢，但會出去行街食飯

欣賞

推 萬事小心

執書包啦

527街頭見

Agger,聽日簡直係請君入甕

Bala bala ba

呢個post好理性

3500警力……

push
愈早做就好但係會唔會搞到連非建制派、手足都出唔到
同埋聽六點係viutv播嘅now news 講聽日會有全數三千防暴佈防並且用以快打慢，一有人聚集就驅散，亦都有黑警係主要幹道佈防。

國歌法恢復二讀前夕 立法會及政總一帶加強布防

過咪過LOR

留命睇支爆LA
國歌都係 虛無飄渺

佢有佢通過，我有我燒狗屋
到時睇下黨親，定家人親

推推推推推推推推推

大家到時讓條路比我

準備瞓 聽日早起身

一齊早啲瞓

我想同陽光玩遊戲

香港人 返工!

多你一個

pushhhh

萬事小心呀各位

岩岩睇城寨都唱到傾日好淡
應該冇可能返到上年咁

無知一問 花生油倒喺地下會唔會跣親人同搶火

準備出去既手足請聽下，分析得好好，希望大家做咩都好，唔好送頭

TG應該唔會出
因為未多人到 要出TG
反而真係會便衣 用狗棍同胡蕉

Uush

屋企有車果啲全部渣出去 唔好理 總之就要出街

敵進我退 敵駐我擾

推,出左去先,見機行事

其實聽日塞個目的唔會係阻議員
反而個人認為係阻復課為主
和理非多數係學生
亦所以政府set聽日復課
唔好俾政府distract到以為學生返半日下午可以出
朝早聚唔聚到人起關鍵性作用
所以一定要6半開始塞

18區遊巴士河欣賞秀麗香港

啟動 ! 連儂巴士計劃 ! 聽日要貼爆架巴士!

人呢